ROUTER問題

呢排睇緊ROUTER
見連登仔個個都推介AC68U R7000
近排睇到呢隻

平平地好似都唔錯
但上網又好少睇到開箱/評價
所以上黎問下大家點睇
利申:
用緊SMARTONE家居 500Mbps 屋企400-500尺到
最緊要電腦用得盡500Mbps,wifi有大概300Mbps都收貨

上面呢隻夠唔夠用

牌子問題？

唔好